十點 鳩叫

無人應我

黑警 還眼

Sorry巴打